突發！ 一個免費 屬於黃色嘅電台 準備嚟na

首先 請各位關注左 12港人被捕嘅事情先 熱門點解仲係可以少到咁

並且 follow ig: save12hkyouths 獲得最新嘅資訊

之後就宣傳下自己na

返工比老細屌完？
因為同身邊人政治立場不同而不合？
比男 女朋友飛左？
有少男少女心事？
感情出現問題？
屋企人夾唔黎？
任何事 只要你肯講
樹窿陪住你聽

樹窿原意係眼見依家好多香港人情緒好負面 好唔開心 最鐘意收埋 屈住屈住
所以想整一個直播平台比大家嚟phone in 將心事 放底係個樹窿度 永遠放係樹窿 唔好再放係心度

ig: treehole_radio
Youtube : treeholeraido 612

暫時依家接受投稿加點一首你想選擇嘅歌

因為未有可以直播嘅平台 本人將會用錄音嘅方法 暫時放上youtube 留底一個係屬於你嘅心事公事包

因為未搵到方法開一個可以phone in嘅平台 如果各位巴絲諗到方法 希望各位高抬貴手介紹下

頻道未來

如果開到電台 本人會逢 星期一 五 兩晚10點開到本人力盡為止 投稿或者phone in人數多將會加開

至於未來如果有盈利嘅話 將會有8成捐比612 每月上報營收已達致公平公正 無食人血饅頭
仲有 食人血饅頭正仆街

ig: treehole_raido
YouTube : treeholeraido 612

希望見到各位

好野 做野有得聽

search唔到 有冇LINK

睇下搵唔搵到 因新本人新手唔太識send link 對唔住

正！推！佢！老！尾！

頂 我打錯
ig係 treehole_radio
youtube 係 treeholeradio 612
對唔住 咁多位巴絲

原來我頭先打錯字 ig 係 treehole_radio sor9

係咪冇公開
Copy link 放相隔離個制貼上

你試試

推

終於有人ig我 但係得一個 你地真係無心事咩

十幾年前已經有高登電台

咁十幾年後 依家仲有無？

直接聽無敵神駒

熱狗係好嘢嚟 咪繼續聽神駒

no wor

條link唔得？ 無奶油嗰喎

this time can lu keke

唔緊要 多謝支持

自推

自推x2

擺左 但係零回應

再開怕比人瘋狂負皮 仲有ig個度我試下搵先

discord

努力錄音中

推吖

二連

咁有心 推巴打屎忽先

已經有第一集啦
希望各位巴絲屌細力啲
有咩想我講都可以留言比我

ig@樹窿電台-

可唔可以用第二張圖 夜晚想聽會嚇親
利申：已經嚇親

sor9 我下次會搵幅靚啲 對唔住

想聽但比封面嚇親

對唔住 我下次會搵幅靚仔啲 我無諗到大家會咁驚